{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2471&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 브룩스호텔"
    },
    "text": "当宿は、貸室の利用時間が午後20時以降の2時間です。 基準人数は2人で、追加人数がいる場合はごとにウォンの追加料金が発生します。 客室の内部施設としてはWi-Fi、コテギ、スパ浴槽が完備されています。 VIPチャン·ユンジョンマッサージ機、60インチTV、無料映画サービスも提供します。 客室は静音冷蔵庫、ラージキングサイズのメモリーフォームマットレス、グースダウン寝具でリラックスできます。 客室サイズは4人で泊まるのに十分なスペースで、スナックコーナーにはポップコーンとパンが提供されます。 貸室の利用時間は8時30分以降で、2時間利用可能です。 宿泊施設は30台の駐車施設を保有しており、満車時にはホテル前の公営駐車場を無料で利用できます。 宿は晋州KTX駅から0km、車で約3分の距離に位置しています。 晋州晋陽湖公園は車で約3km、9分の距離で、晋州城(触石楼、国立晋州博物館)までは車で約3km、8分の距離です。 晋州公設運動場は車で約3km、8分の距離で、晋州市外バスターミナルまでは車で約4km、10分の距離です。 晋州高速バスターミナルと晋州ロッテシネマは車でそれぞれ約4km、12分の距離と約3km、10分の距離に位置しています。 周辺の観光地としては晋州8景のうち晋州城触石楼、南江義岩、裏ビョリ、セビョリ、望津山烽燧台、飛鳳山、月牙山日の出、晋陽湖夕焼けがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の利用時間は何時からですか？",
            "answer": "宿の利用時間は午後8時以降の2時間です。"
        },
        {
            "question": "この宿の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数ごとにウォンの追加料金が発生しますが、具体的な金額は記載されていません。"
        },
        {
            "question": "この宿の内部施設には何が完備されていますか？",
            "answer": "内部施設としてはWi-Fi、コテギ、スパ浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはVIPチャン・ユンジョンマッサージ機、60インチTV、無料映画サービス、静音冷蔵庫、ラージキングサイズのメモリーフォームマットレス、グースダウン寝具があります。"
        },
        {
            "question": "客室のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "客室は4人で泊まるのに十分なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時からですか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時間は8時30分以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は駐車場を持っていますか？",
            "answer": "宿泊施設は30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合はホテル前の公営駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "宿は晋州KTX駅から0km、車で約3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては晋州8景のうち晋州城触石楼、南江義岩、裏ビョリ、セビョリ、望津山烽燧台、飛鳳山、月牙山日の出、晋陽湖夕焼けがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 432
    }
}